[LoL] 英雄聯盟 S10世界賽討論區 (604)

Nemesis大都冇開就死咗

食屎狗今日同琴日都冇乜影

冇了冇了

今日係lol最黑暗嘅一日

其實場場都係 唔只世界賽

eu week 1

呢條友不嬲廢架啦

直接叫兩大賽區算啦
NA EU

藍染最後一波個大

食屎狗

C組 都係LGD FNC 爭一個位

食屎狗哭了

bwipo岩岩個位唔cut可能仲好
打唔到好多人果個位+拉唔到,不如比銀行大完先入場可能仲好

下年 NA 1st seed 會唔會連 pool 1嘅資格都無

食屎狗有冇係worlds carry過

selfmade今場冇力

想問下點解係咁show RNG 牌

理想 fnc tsm
現實 gen lgd

唔好再pick graves

俾支那仔贏左

睇食屎狗輸就好撚開心

放‎Ornn真係笑左 點炸線都好 隻英唔食經營 任你壓

如果後日垃圾隊偷到LGD就好

bwipo ult完mf冇壓力咁開大

見到瑟雷西都知輸
然後星朵拉+葛雷夫遇到艾克+是但
真係無撚用

大快活廢到
支那隊又-6贏

應該閃E唔係閃大 跟住再大走MF

bwipo鳩衝做乜鳩
要咁玩就全坦啦on9

睇返replay bwipo最尾嗰波真係累死晒成隊
佢咁大法 邊個跟到佢 引晒成隊行上前 然後mark大+krammer大就成隊收皮

呢個機率同我中六合彩頭獎一樣

佢次次都一定要用R去擋銀行個R
MF一放大 FNC冇人跟到要即刻走

係咪Fnc之前30 Rng？

銀行玩到pat 屎都照WIN到
痾銀真係有手就得

拎syndra jhin打ornn= on99

最主要係無其他開戰
岩岩JDG打PSG用sett打得好成功
果陣有ekko打星朵拉,而家無

唔明點唔ult mf囉 任佢ult 打條撚咩

EU隊就係鐘意pick埋晒啲垃圾英唔怪得輸

銀行之前打RNG
花生入圍賽都瘋狂show SKT KZ GENG
xiye都係咁show WE DMO

今日估中哂

算吧啦
入到黎依到已經夠

勁

好心兩大呃飯食 AD 退休啦

放ornn唔係問題
但你放ornn又pickjhin就好大問題

唔好0-6 做水鬼都好呀

對觀眾嚟講 tsm lgd fnc大亂鬥就最好睇

GenG 或成最大贏家

希望垃圾隊會比另一隻sup上去試三鋪

Week1輸到仆街
話唔定week2有驚喜

好心咪放‎Ornn啦 隻sett ult拎黎‎打Ornn

mf 同 Jhin 個ult差咁撚多

對上一條路R得靚,之後拉得晒啲人
睇之前啲訪問覺得BWIPO係啲好撚自大嘅人
我諗佢覺得做到一次,之後就次次都咁R埋去,而冇理過點解第一次咁成功
結果就係一次柒位R俾人ACE

想問點解而家冇隊用kayle打ornn?nerf過？

大清起碼都重係na第一ad
食屎狗真係場場都打少隻ad

咁多week 2反杯咩

希望tsm 可以0-3奇蹟出線

見到ORNN都PICK JHIN真係好撚ON9
揀瑟雷西又係ON撚9

拖唔到咁耐
kayle一劣起上黎16LV打對面龍魂都好難打

佢唔自大架

有

見韓文台班人一見狼行show RNG牌就係咁笑 之後又咩top 差異咁

唔通LGD要等到DWG先收到

你擺kayle係上 Ornn都屌打你啦

你放哂地圖資源
野區比人無限入侵
仲打撚咩

要靠TSM阻LGD出線會唔會難左D

Lgd咁好態有d冠軍相
同前年ig上年fpx一樣

GEN 6-0
之後大亂鬥都好

講完有冇忍唔住笑

估唔到花生依啲垃圾都入到8強

TSM係令人失望方面係唔會令人失望
我信TSM會贏LGD,geng再贏fnc
造成LGD>FNC>TSM>LGD既局面
再輸加賽比FNC/LGD出線

邊有咁勁阿班垃圾

現實係TSM0-6

希望拉到lgd落黎

Ornn 呢隻19野唔拎必ban啦
Ornn 一過13lv就真係1頂3 1頂4
你EU冇人地營運得咁好 仲放俾人打後期 打撚咩

但今次真係無腦R，總之ORNN 大就要大去CUT佢，但其實隊友走緊避晒，佢無必要入場住

幫手搞時間佬重好

有加賽打都偷笑
好過0-6

冇
之前Ig同fpx都係越戰越強

係一定拎唔到 對面First pick

真
拉到LGD收貨

ching好幽默

唔0-6/1-5都偷笑
打成咁仲想有加賽

其實今日銀行打得幾好

噚日對TSM個場,拎到FIRST BLOOD笑到成隻狗咁

TSM會比小小希望你架

這是特色

一個就R鳩衝去死
一個就唔帶閃

我覺得係On9 pick 一係你ban Ornn 一係就放哂佢 自己拎船長
銀行上路根本垃圾 放埋camille出黎都唔撚驚啦

銀行揀到羊同熊 就OK
其他都係垃圾

上年小組賽FNC踢左RNG出局姐同埋咁岩銀行就係當時rng上路
bo5 fnc未贏過rng
s7 rng 3-1 fnc
s8 msi rng 3-0 fnc

咁落去,今年4組都唔似有加賽

說好的3-3 BUFF呢
一開波就0-2
FALSE HOPES都冇埋

打GEN係冇可能
但打FNC LGD 好似唔係

真 攞船長仲好

特色咪就係自大

TSM果然打BO5先勁
一打BO1 成個傻仔咁

返LCS慢慢打飛機

罰你重睇

大快活pick呢個陣 玩羊邊個玩都嬴到啦 反正一開ult就有人過黎送

GEN輸一場俾FNC等LGD仆街都好

今年泡支歐水平接近左好多好睇左

FNC係RNG 私家雞
RNG係EDG私家雞
EDG係FNC私家雞

fly tsm tl
呢3隊邊隊最快拎到NA第一W

其實冇必要BAN銀行隻鱷魚啦 要BAN一定係BAN ORNN

i mean 放哂全部上路英任佢pick 睇佢pick乜9

針對銀行無意思
不如針xiye
條友由playin玩到而家成個rookie咁

LCS 廢老賽區黎

睇咁撚耐小組賽 銀行根本玩好多隻都唔勁
你放Ornn不如全部上路英都唔好ban

GEN同TSM咁friend 益場嚟好過

戰績TSM=PSG

上年好似近D WO，今年歐洲好似又差左D

大佬啊唔好咁痴線啦

你有冇睇? 歐洲仲廢左喎

以前仲有個lms墊下底做遮醜布

依家

RNG已經係所有人既私家雞

睇tsm8強好定睇na0:18好
#超越

舊年LEC三隻八強 今年好大機會得返一隻
仲要係連SN都差D輸既G2

我決定宣佈TSM將會羸LGD

LCS會唔會打完首循環得一勝

Xiye今年好似仲勁過當年喺we

如果BWIPO好似G2咁有啲耐性
等到個靚位先R,呢場都仲有得打,肥起咗嘅SETT入到去好撚麻煩
有一次係藍隊紅BUFF係俾兩隻眼擋住出唔返嚟,另一次係河前R入去之後拉4隻,兩次都打唔少傷
最後一次R真係中門大開

TSM肯收Karsa咪幾好

準備好0：18啦

岩岩成隊拉比銀行大,sett再側入直接打鳩kk好過cut完大入左死位
仲要比kk招大+納帝老味招大夾到秒後排啦屌

聽日FLY如果打唔贏UOL
LCS都可以準備定比人笑到下年

bwipo咁既裝就係冇必要為左一隻厚血控場浪費哂所有野 直接針鳩MF打仲好

有咁多咩

留counter pick比nemesis會好好多
不過呢條友實當自己好撚勁可以屌打xiye啦 點知比人撚狗

NA = PCS
LGD 入圍賽打到有手感，對FNC同TSM唔公平如果LGD直接打正賽肯定0-6

贏輸都笑㗎啦
NA贏LMS/PCS 同外卡 唔代表啲乜

點接近 歐洲最勁既g2打sn都咁屎
drx都屠佢啦 今年lck>lpl>eu

0-18 THE DREAM

至少今年NA>MAD

覺得今年tsm醒左
W1輸晒先
之後就冇false hope
臨尾贏翻場就可以雖敗猶榮

睇個勢目前係LCK全面虐殺 不過小組bo1同決賽永遠都分別好大

咁BO1唔代表D咩
上年韓仔小組賽都好勁

真 銀行邊到識carry

Day 2 結果 & 賽程

贏PCS代表PCS永遠冇機會取代LCS
駁撚晒班想收返LCS三張飛既傻鳩

今年嘅sn幾勁 ，應該會有驚喜

聽日Knight打Chovy

屌你老母G社五條鑰匙

TES對DRX好在九點

針完仲有鏡爪 個陣愈拖愈難打
對面仲要係ornn 玩炮叔前中期拎唔到大優勢係咁先
呢啲容錯率低嘅陣除左jdg tes dwg無乜邊隊玩得起

六點放飯

唔知LPL第1打LCK第2會點

希望次輪生性啲啲

踢中韓出局

同埋PSG打DWG
係咪希望唔好輸得咁慘都係奢望

Ornn究竟係咪之後無得放

睇下前兩場都知啦

20分鐘唔輸當贏

Ai第一日RGE都0-16真係估唔到

咁贏硬wor

望唔洗0殺/0塔/0龍 是但一樣 算啦

等睇ghost pick draven 黎多次1557

食8點第二輪

真 拎一殺仲難過撐廿分鐘

佢班盤子FANS無埋FLASE HOPE直頭想收山唔搞WO
而家已經講緊知道佢地癈
但係接受唔到佢地柒到咁

valdes

睇左兩日
其實今年好冇氣氛
感覺整體水平好似都差左...

水平差咗？？

NA踢走養老韓援重組啦
而家仲衰過當年lpl
當年lpl就係請太多養老韓援 結果外戰成績越黎越差
而家lpl打到成績出黎個班韓援
全部都唔係本身係lck打左出名堂
絕大部份都係默默無名 過黎再奮鬥

一係學lpl 自己搵有潛質既韓援新人培養
一係學lec 培養本土選手
一係繼續收皮

kr 5w0l=100%
eu 3w2l=60%
cn 3w3l=50%
lms 1w2l=33%
na 0w4l=0%

其實呢兩年小組賽都差唔多
Lck小組好猛 eu第二 lpl一般般
其他垃圾
要bo5先見到真章

啱啱睇完vod
究竟 G2 elder dragon 個fight 係點贏
蘇寧有 ocean dragon soul 都會輸? wtf?

舊年LCK都係3隊首名出線

SN每一下想硬入 G2都完美disengage
由disengage到後尾捉死syndra羸fight
mikyx都好撚carry

個場嘅syndra 好廢， 冇乜表現

syndra唔係最後下送頭flash可以打多波添
除左手震panic flash 解釋唔到

得北美班廢物特別差姐

唔好瀨韓援啦 事實係na班白皮豬一樣咁廢

LGD! LGD!

就咁睇 tl當初入圍賽唔係靚簽入A組
同lgd對調 隨時出埋局

今年EU冇上年咁勁，LPL 4隊就係排名上咁上下，LCK 3隊都好平均，但要等睇BO5，LCS冇C9冇8強

PSG 個組都明顯真係勁好多既

C9其實係最meta

Bard 都4k dmg

輸左仲笑
九成收左錢

Spica全TSM最後生
打到成pat屎咁

我記得幾季前有隻reksai jg唔知打79定39傷

TSM最雷嗰件係支那仔

C組有TSM，TL入唔到去

原來你好憎tsm?

邊個雷bj我就憎邊個

佢今日自爆點睇

TL入B組應該會慘過PSG
兩個奪冠熱門+LEC常規賽第一
好難打

PSG去到B組冇人有期待，實力差太遠，點BP打咩策略都冇用，但3個sub突圍真係好有宣傳性

FNC果場個陣都已經輸咗
可能上路揀隻全坦 malphite or maokai
Sett去做sup好過

諗諗吓psg會唔會玩啲熟手英當打rank會執返場

依家個堆咪PSG堆撚手英

C9有zven 支持左咁多年宜家都要反C9

快鳩d黑雨 留係屋企睇比賽

已開工

打團又勁 線上打裝對線又頂到

希望睇到尾場TES vs DRX

你收咁晏？

遲返遲收

屌 6 點半先收 😂

今日NA會唔會破蛋

TL9成輸SN
睇fly同UOL算

正常返遲收

睇369同karsa屌打上野

TES DRX

我遲返早女大

收*

369 = Doran
Karsa >>> Pyosik
Knighit < Chovy
JL > Deft
??? <<< Keria

以琴日表現angel算係一個缺口, 不過TL可唔可以好似G2咁有把握力就另一回事

我覺得Jensen > angel
但...
Sofm>>>broxah

Mission > Jensen
Mcx有冇機會8強？

Agger Zven好黑人憎

有垃圾tank, psg真係想偷一場都難場場冇線權,river玩條撚咩

玩到掂野核，始終對面強太多
不如學mcx轉玩gank角幫隊友
反而冇咁易被人估到

加里歐+嘉文 算撚數喇

其實好屈囉，我見夏季賽lpl有隊玩不過tank未必識加里歐

無
TL贏sn同g2嘅機會大過mcx好多
Na隊前期壓制力廢過lec同lpl好多
Pcs就剩係識玩中後期團戰陣
TL如果肯拎後期團戰陣同mcx打贏面會大啲
Lpl(除左lgd)同埋lec就話拎前期陣可以打到pcs隊無後期
但na咁多年都只係勁lms少少
憑咩咁自信拎前期英

HLE build around bot算啦
上野中換曬去 下季有機會既
始終韓華有錢

重點培訓dudu cad

廢廢地

係咪因為block咗三連霸成日睇唔到呢個post 條濕鳩依家咩名 解封返佢先

如果今日FLYQ輸UOL
NA 0-18係咪要减一個位

要啦
畀多個位畀lck

如果今日輸左但下week又贏返點計

點敢減呀

今次估得咁認真既
不過睇尋日表現TL有咩可能贏SN

屌+1

我8半

俄電競隊「愛的獨角獸」戰服寫繁體字 中國網友不爽了

6點偷走

drx啦

同我預測一樣

諗到PSG打DWG就覺得殘忍

噚日TL拎後期英輸俾MCX早期英
你係咪FAIL咗

Machi-6咋

空月離開ahq

IN NA WE TRUST

JT AD話佢去lpl

係就真係傻豬黎
條友李星廢到
LPL咁中意用李星

唔去psg

是但啦 g2 sn同tl machi都唔同level 偷到一場都偷笑啦

希望PSG有錢買到頂級台仔中路
Maple/FoFo
river2021先完約

maple就算啦

去過LPL，果邊仲有隊肯收既話，點會願返台灣
LPL既次級聯賽(好似已經唔係咁叫)，應該都仲多錢過PCS

頭場贏到就好大機會8強

睇多場先

真係爽 世界賽打一打外卡就賺到個lpl位

Maple回哂塘

maple點廢都勁過tank同pcs班中路
fofo啱啱入lpl應該唔會走

今日PSG頂到25分鐘當佢贏

空月上年已經想去LPL
不過冇人要

Mcx成個陣係中後期團戰嚟 仲要容錯率勁高
賽前我已經話25分鐘如果Mcx無好大機會劣勢贏硬
TL成個陣如果無極大嘅經濟優勢點贏團戰
前排得隻魔鬥
如果你話係dwg咁樣大人打小朋友照拎依個陣梗係照贏
但係呢隊na#3咋 論操作tl一定會好過mcx
你見mcx勁大優勢都狂空技能無左好多機會
但mcx個陣繼續妹打團都唔會輸tl

反而我覺得fofo有機會返台灣
佢係支那咁多負面新聞又係咁俾人屌

今日相信東山

打caps九成俾人教仔

都冇開戰英 點打贏

river 明明韓服過千分
點解都好似好廢

好明顯溝通問題

韓文台有3屆世界冠軍教練kkoma

今日好多場都唔係幾好睇 淨係想睇九點場

對caps喎輸少2k都偷笑

尋日1開波見佢閃換中路閃果波都OK(雖然隻TANK 無幾耐就送番閃出去)
但之後見佢卡左係26cs勁耐
下路又唔包隻ASHE 又唔食河蟹

Fofo講到好盡喎
佢已經all in哂落支那人身份到

諗住搞下笑排tsm第一點知唔記得改

集氣屌醒cvmax
今晚咪撚揀奇怪bp

係咩我淨係知又同條女鬧交公開晒又乜又物，又俾人罰錢好多野
之後就無理

有冇台服中路天才發掘下呀唔撚想再見到TANK

黃色西裝條女變到咁柒嘅明明之前好似都幾正

隻腳唔知想點

窄腳褲

英雄聯盟世界賽 別拿他跟我比！Section播報意外惹怒Uniboy

唔知有無人貼過屌你tank幾時先學識歸塔躺好唔尻推線

LAURE噚日跟咗我返屋企,今日冇衫換

係FB公開認錯左啦 LPL依家睇落都冇乜人屌佢 因為佢真係算carry

嘩 5ban pk
洗唔洗呀

5ban上路

faker後繼有人喺bp方面

冇可能啦
1. 錢
2. 對手水平差太遠
3. 佢打得唔差不突止重要carry成個BLG

MCX上路第幾P揀魔鬥…冇睇BP

Senna潘森完全唔勁

最後一隻揀

最後先簡

點解5ban上路

senna勝率係小組賽而家係20%

夠唔夠膽flora

Pk玩得好嘅英雄唔多

可能諗住係上路打穿

G2 ban得好 我一野ban 7哂你上單

當其他路完全冇到？

真係當佢地無到

其他路ban黎有咩意思? 呢個patch 係上中野

pk flora成名
不過flora打團戰好廢

有邊個勁
戰地記者都唔值得啦

G2 中伏喇
5BAN 上路都唔3BAN 中路

G2呢個位cls

揀咗MCX

直接一個first blood

笑左 咁就FB

senna嗰skin我成日睇錯人馬

G2似乎做咗好多功課
5B之後伏埋TOP

比人捉哂路啦
上路仲要輸左400蚊

真係會睇錯 我第一次睇senna呢個skin 以為係人馬

其實mcx個bp幾靚
G2仲要練英咁玩平時唔玩嘅英
雖然雙方實力差距有啲大
應該有2成機會偷到雞

屢試不爽

俾Wunder first blood 真係唔洗玩

G2

G2似係跟住成個PLAN去,一齊盡在掌握之中喎

果然針鳩pk

你就中伏 中路大把野可以pick

單殺

乃哥都打到咁撚惡

嘩 奶哥
同琴晚個隻娘炮兩個世界黎

Wunder雙 uff

可摸以後唔好俾jankos攞carry

有得打wo呢場

卡蜜兒兩個頭

PK點打 轉移雙BUFF

Buff

招Q放好d就唔洗死

反正上路都爆炸左
唔緊要啦

點打 camille sp邊個守到

放生上路 針中下黎打咪得 全部無閃

machi打得幾好起碼有成個plan, 不過wunder肥到咁

camille+galio無恥combo 點處理

點放camille肥左邊個守

其實針住yankos同perkz打就易羸好多

pk 啲cs

岩岩唔揀隻鬥士黎守bd
魔鬥點守呀

啱啱想講

下路tahm嚟

對面2個頭很正常吧

開龍係咪ON9

乃哥同東山hka果陣有咁勁就8強了

Camille咁肥 跳邊個殺邊個

放生上路都講得出? camille 帶線都帶爆一路啦 你唔搵2,3人黎夾佢 你估殺到佢?

你2,3個人黎夾 你其他路打撚?

即刻爆

真心講jankos 廢..

哇 有d料

打交打交

冇人拎

頭十分鐘打到咁
收貨啦
好睇過psg好多

幾好睇

呢個真

老啦冇計 同埋呢兩場玩既英都唔係佢平時玩開果種

打架打架 但都輸輸地
mikyx

g2有種無論打邊個都要打到55波既buff/debuff

Sup單殺AD

mikyx上哂電

sup solo kill ad

bruce玩返ez好過啦 senna真係已經冇乜用

比sup單殺。。。

MCX

Senna group wr幾多？

perkz 真係 岩岩果一箭咁都唔中害死cap 呢下又壓咁前

有Tank唔洗玩
Tank = 大垃圾 雷埋river低2個level
成隊廢原本2個level

soul 得返4.xxx% 好難儲

bot gap

Bruce剩係識玩ez

反而覺得jankos好平庸就真

講真
前期兩隊打得有來有往
又有主動make play
點解打左幾分鐘就都即刻有人話無得打
每場每隊都要有人打weak side 架啦
前期兩個隊已經話守唔到
咁不不如強隊場場揀隻分推英推到底就贏緊啦

下路組合： mikyx+mikyx

JANKOS玩開戰角會打得好啲
有skills shot嘅都唔多掂
leesin graves都唔係太好
加油啦JANKOS

perkz真係.. 唔明岩岩果下點解要咁早R ..

MCX起碼有得還拖先啦, PSG果隻係俾人虐

佢地燈緊呀

6點食飯啦

佢唔係話廢 真係平庸囉

認真就輸了

psg連還一次靚拖都無

Psg垃圾隊
比人屠到

pk

PK勁喎

嘩
Pk上哂電

PK

呢個版係咪邊隊識用nid 就邊隊贏

wunder 急左... 點解唔補左裝先...

pk換咗人？

哇 成隊都好熱血好敢打

MCX勁撚敢打

咁樣輸可以接受啦

大佬 15分鐘三相 九頭 仲補咩

佢地見到psg咁 打埋佢地果份

大佬,俾次機會

睇到好sad,雖然都知唔會贏到
但係咁俾人虐真係

平均1分鐘得2個唔夠

今日個場更加難睇 6點-7點最好唔好睇

係今年G2廢左定其他隊勁左

G2 廢左好多

jankos愁眉苦臉冇哂笑容

G2幾時認真 幾時鳩打無人知

bot gap唔出qss？

G2係EU都沒以前打得咁虐...

呢版中野主宰戰局
乃哥+東山咁惡 未必輸

可以肯定嘅係呢場佢哋玩得幾開心

東山做記者惡得出咩樣

贏咗就會笑,等多陣

Caps同Perkz換左位之後,而家再換返就同之前差左截

打中上野 jankos同中韓打野差距有D多

後期兩邊點睇

呢樣真.. perkz變到唔似勁既ADC

Machi

團戰一定左邊勁 但有camille分推 同埋tahm強保

琴日打蘇寧好勁喎

一定machi啦

xayah kaisa 2 trick

mcx陣靚啲

卡密兒+加里歐combo

一邊打團
一邊打分推

冇得比

冇計 佢S9玩呢2隻真係勁既

團戰東山俾camille大技接combo 打得贏團戰咩

g2今年變咗卡卡西咁，打邊隊都55波

bot gap啲大有無中過

但魔鬥阻唔到camile, g2又咁鐘意玩分推 除非迫到g2 5v5

臨完場訓醒姐 前面都係因為佢troll先輸咁多

後期都係正常炸

MCS 雖然輸
但都算打得唔錯

左邊團戰冇得贏 一定要瞬間死一個

MCX團戰差一皮

呢波 G2打得靚

0換5

gg 一ace

完了 下一場

As 唔係呢隻好似好d

Syndra 未補裝唔應該打..

G2 D團戰真係痴撚線

唔笑bot gap啦

戰地記者上線了

呢手tahm pick得真係太靚 知道perkz冇態

caps真的很強

Mcx死左兩個仲想拉住打

上面話camille得分推果班肯定冇睇開lckdwg都用唔少 camille galio

camille 肥左跳入去兩腳踩死後排點打團

mcx打到咁隻senna23分鐘都有40 souls
琴日大清

玩得呢隻ad就預左輸

佢地打G2
送FB
打到咁先大輸算係咁

tahm 一個人可以頂住bot lane

仲要pick senna抵啦
見親依隻AD都覺得佢RJ

我都輸了

東山

caps 又上頭

caps疊書教仔

守住咗

PK同東山出黎救世

ad troll

#相信東山

其實有冇人覺得senna呢隻英好廢點解成日都要玩佢 人地強隊點會比你慢慢A

屌你 揀返ez其實真係有得打囉
senna打完呢場 勝率得返十幾 再有隊揀真係等輸都得

又係塔底打 當Syndra冇到?

一直都唔明senna ad係勁係邊
有無高手講解下

唔出頭帶 AD行最前

出黑切一定RJ
好似ruler咁出返物理致命痛好多

依鋪真係靠PK救世

啱啱場會戰佢最高傷喎

MCX個陣有得打
係MCX打得柒

團戰招大好勁 好似係

Ruler玩物穿勁痛

Senna就係妹妹下打傷既英

我都想知 我覺得senna仲廢撚過EZ

senna a 上頭
出qss 未

AD

+900

同問 個盾又唔係厚 攻速又慢 打人又rj

好聽D就係敢打
直接D講就係打得柒

mcx唔揀senna好打好多btw見到今場表現,同sn真係有得打

個bruce 做乜撚
控住左catfish 走去打艾希

係
黑切根本係sup

功能型麻

回血 拉打勁

咁做sup位唔會好啲咩 揀返隻正常ad

實力係得咁多

又係世界賽年經 對線唔差 無限scale 後期手長 團戰支援 招控場你睇都睇到幾勁 如果mikyx唔係pick tahm可能羸緊5k

正常AD+Senna sup下路會俾人gank爛

如果senna 係SUP 一早炸左線

但佢衝上去食cc
夾硬a艾希a到俾人秒

唯一一隻可以光明正大咁妹嘅ad

隻隻sup都跑線 senna搵咩同人跑?

WUNDER有返上年世界賽既風采

咁呢個係人嘅問題啦

Senna穩陣之選咩都有前期有cc+回血 後期痛

農兵慢 推線慢 攻速慢 又脆皮 傷又唔高 強隊唔會比你有輸出空間 咁我玩ez有招位移唔好

個埋草插咗4隻眼3個陷阱

其實係其他ad 太廢

wunder 如果有時如果唔係咁衝 係幾勁

痴線 成場比賽由頭金身到尾

wunder開始打返rank唔打wow 可能仲恐怖過上年

打隊machi 都打成咁屎樣

嘩

caps都好頭
但都以話係佢打法鍾意make play

EZ nerf完一次又一次今個patch好難拎出嚟

pk今場好carry

G2 成隊得miky同 wunder仲係勁

1打9

perkz完全唔敢a

ahq的奇蹟

PK上身

MCX被想像中勁好多

senna打坦痛好多

Mcx

唔似電狗咁拉拉拉 輸贏也精彩

又來又回

pcs faker

今場目前為止贏既靠wunder, 唔輸靠milky
perkz同jankos真係好運吉

小組賽已經出左三場全勝
呢隻英絕對係ban左T1英之後既首選

G2好一般

G2咁撚弱都咁多人J

東山推走galio都幾關鍵

A組有電狗轉世

有冇人覺得mcx算係咁

senna仲可以攞正牌漏兵

senna真係穩陣pick 大家成日覺得佢出場冇用 有冇諗過出其他AD更加冇用 對面一堆坦一堆強開 普攻都普唔到就死Q咗

SN先係呢組大佬

輸緊100cs俾ashe

PCS咁撚廢仲想點 冇人預贏到一場啦

Caps呢

MCX 又幾OK WO

俾隻carry caps 俾返功能英jankos就四強態

Ez都唔係工具人 冇得補野核

講真..MCX呢場輸都唔會屌
本身已經知實力有差,但打得好好睇

係PSG下下都比人禁撚住係地下打先比人屌

收皮啦支那隊俾G2 -6贏仲口響響

平時見啲morde都係黎賣笑

PK 又玩得幾好

miky真係勁 唔明點解佢上場又要行先 又要死得少 又要做視野 打到2萬傷

有tes蛋黃唔打丁
丁隊G2

mcx 買砌真眼 同g2 搶soul point

同hyli嗰隻冇得比

燈

caps本疊書都賣得幾快

唔好提
等等PSG又要俾人禁住屌.......

點做視野阿 2秒打完

支那收收皮先

Eu隊成日拖到30 40分鐘都车人反cup

今場仲coin flip緊

龍食埋應該冇了

痴孖筋嗰100兵喺邊偷返嚟

Ocean souls

caps賣左疊書

咁樣讓個soul比人

G2 回晒塘咁嘅態似走唔遠

你燈唔燈都係廢閪隊啦

真
希望mcx砌低佢地入8強

都唔知佢啲傷點打返嚟
話就話a人好痛

车你老母 識唔識字呀

唔明點解佢要玩呢d英 我覺得真係以為A組羸硬 想玩呢種英證明自己

jm9 wunder

cap 雙金人

落單啊

得啦得啦

打贏LCS唔J得
對LEC打得好又唔J得

明明都講緊野核meta ad要做工具人既patch
無限scale,回血,aoe盾,手長,緩速,友軍加ms & 防指定,cc
講utility senna萬能咁濟wo

G2 mcx就大家都開心

wunder

覺得a組贏硬收埋啲戰術掛

Senna有咩用...仲可以捉人唔錯

用手機筆劃
原本係比字

G2呢隊垃圾贏6k都輸就解散啦
唔好入8強獻醜

講係咁講但偏偏最後AD都要輸出

WUNDER勁撚到..

咁一場都贏唔到嘅tsm呢

Senna後期好撚痛

呢場都算有來有回啦 算係咁

做乜鳩 點會行個邊

咁樣俾人捉

今日既g2有m5既影子

行呢個位不如b返去好過

camille肥到咁好難輸
不過中間贏咗就輕敵，邊有咁易俾人單捉先得架

打得好柒

點會行個邊....

gg
打得好好了

TSM賣情懷
不嬲廢開

行窄位 扯輸

今場啲金身諗起 有年人人天賦都點金身個行

實力始終都係差太遠 不過好睇

senna真係無敵 16.7%勝率

呢個完場好冇高潮

咁樣行 人地唔開你真係對唔住自己

做乜行嗰度

先講隻英期線期:
Ashe T1 AD情況下
senna係好常見既ashe counter pick
原因係ashe同senna大家都600手長
而ashe對線壓制力強 前中期英
ashe主w輸出poke但係senna主q打人又回返血
變相ashe對線期會冇咁大優勢

再加上senna無限成長
但係出黑切係偏團隊向穿甲+ -cd回血
而出妖夢物穿作為carry位用會痛好多
senna本身就係後期型adc 後期極手長a幾下軟皮就殘
(如講漏左師兄們可以補充)

Gg

對面加里歐+卡蜜兒
行個邊係咪弱智

真心算係咁啦

8強都好過無既
lck同lpl頭個兩隊咁勁

合格啦
最後行錯路冇計

起碼無輸得咁肉酸

就咁完咗

jankos bb big relief

咁樣輸好失望

ez
下場再玩senna

咁都柒咩

起碼唔係比人姦

比caps玩返carry jankos開戰算啦

成場個場面都好G2

Wunder勁到

PCS始終唔夠班

我估G2 MCX 出線

唔好再撚攞carry唔該

那來的自信行返去中線?

無啦啦咁樣輸唔知講咩好

打到呢個時間點
明明MCX係有機會贏
最尾咁樣自爆送

On9下路

g2根本似係同你打rank咁打

Mcx 冇咩開戰角 想反打都比較辛苦

打sn有d難 sofm反撚爆乃哥

g2送你幾波照贏

唔算7啦
打得好

係咪有人除左鞋

SN TL 出線了

乃哥前期贏左都打到咁撚急,結果輸返

合格

wunder隻腳係放係櫈到玩

Jankos?

不過成日見一用佢就輸

lms 係咪無贏過 g2

senna 出黑切好撚廢
出物穿先有傷

好多pro上台都鍾意除鞋

Wunder 打機不嬲除鞋

jankos完場個動作係咪心諗又躺贏

如果tl贏sn就有機會

Pcs 註定俾人屠爆

有係屋企打機嘅感覺 routine嚟

其實覺得senna廢某程度上因為佢a得慢搞到dps低咪變咗好似幫人r丁咁有時睇返dmg dealt senna唔聲唔聲打咗好撚高輸出

係咪會舒服啲

但g2真係打得好一般(以佢地應有水準)係經驗好, 成場聽d casters講g2點好點好, 好似聽緊另一場比賽咁

FW以前咪贏過

咩問題黎睇個人習慣架姐

已經打得幾好啦
不過今年g2睇落麻麻

因為習慣咗喺屋企都係唔著鞋打

攞sett 熊 之類嘅英俾佢咪算 最少有啲用

俾佢玩返sett啦

爆發低有撚用咩
打唔死人都算係無效輸出啦

台仔算係咁啦 似番隊正賽隊伍

S8隊G2同而家冇得比

poke陣唔洗打啦

疊完魔劍+出物穿,摸第二下拎soul個下痛到仆街

咁對上兩年LMS SEED 1其實都有3-3

果時上野兩件泡菜廢撚到

真係好on9唔想再同呢啲人解釋

唔係咁多位輸出 上路又熊又盛

咁S8FW係MSI都贏左FNC
2隊主心骨都係CAPS姐
G2多隻WUNDER會勁多少少

無錯係
Senna本身爆發都低 真係出妖夢會好d
仲有就係10.19 senna nerf都有影響
已經見到好幾場senna pick黎counter ashe
但係打團爆發唔夠又冇輸出空間完全冇傷
本身10.19前各大賽區senna打ashe都唔差
唔知關唔關nerf左同小組賽弱隊打強隊事

做下水鬼都幾過癮
好過其他外卡

咁梗係冇喇 G2 SUPER TEAM係呢兩年
呢兩年FW堆人都去撚哂LPL 仲贏撚咩

s9?

hyli同mikyx差好遠喎ching

18係 hjarnan wadiu 17先係expect trick

關事 上年定前年都係playin stage Kaisa揀親都贏但係一入group好似勝率減半

打野先係泡菜吓
Hanabi 台灣人

Senna 真係好廢, 用老鼠好過

韓文台有kkoma

好似有年fw送na落水

senna主要睇id

0-5最後一場mmd鱷魚送Tsm落去

連登仔係咁 好聲好氣同佢分析完 佢用D銅牌soloq經驗駁番你再比膠

最記得FW就係1-5 拉撚咗TSM落去

打得柒 好過妺下妹下 放到得主堡

未搵到工 當返下pt

jankos I am so bad I am so sorry
心痛jankos

今日又有我愛隊

不過老實講我地睇既一定係比較鍾意睇高爆發個啲
但人地比賽無得講

yankos mic check 係咁say sorry

今年MIKLYX先勁左姐
上年新仔一件咪又係雷

我講緊果時G2個trick同expect 不過都記錯咗時間

jankos 心諗9下9下又嬴左 下次咪攪我啦

同平時踢波一樣
咁你係明知唔夠踢都要盡力踢嫁啦

上年都好撚勁啦 隻pyke

點解PCS台,啲訪問成日都係搵個人用蝗語問問題,又要用翻譯
而唔係直接搵翻譯嚟問搞到兩個人望住鏡頭好撚老尷

前幾日有huni bang
DYN個Guger 仲有RapidStar

支那訪問黎 擺左係pcs台 台灣好似無派人訪問

俾次機會

個堆人LPL嫁
PCS轉播嫁咋

做主播連英文都唔識不如收皮

要求高撚到呢
CLS收果雞碎咁多
真係要求佢打爆隊冠軍3大熱門咩

講真，MCX打得唔錯啦，起碼內容有睇頭，而且攞左首勝，已經好過PSG

TL會唔會又輸

仆街諗諗下台仔係呢組都唔一定出唔到線
可能有得打下

認真講 佢呢場nid玩得唔差 識補飛 有兩三次都係關鍵金身fake吸哂傷但冇死

咪得隻PYKE同銳空
比人當洞打左成年啦

個人工都差天共地

打贏sn咪得 g3應該9成first seed

希望TL拉蘇寧落水
Mcx再贏tl 拎小組第2種子

如果TL嬴左SN就刺激 因為G2隨時輸俾TL

講真呢場都係下午茶break time黎

諗多咗

TL閪隊嚟似會拉一隊落水

韓文台Jeesun 訪問wunder

成組都咁撚廢

我知係支那訪問
但唔知點解要咁做
好撚ON9

仲未計CAPS同WUNDER係EU有史以黎最勁既天才
東山佢地呢班LMS殘黨仲可以一年勁過一年已經算好好
咁都要比人屌

點解呢度啲人咁harsh 唔係有人會expect佢地入到8強掛
打贏TL又話NA廢
同G2打到有來有回又話G2回塘 大佬啊 G2係上年世界亞軍 一腳踢上年大熱skt返鄉下 有全歐洲最勁兩位players caps同perkz 打到咁仲想點

我私底下覺得TL雖然係third seed但係NA上限最高

g2 發膠有機

好過SPICA

金毛辮

真心收貨 不過打到咁就想佢贏埋或者唔係輸on9野

呢度好多濕鳩假膠 好多野睇下笑下就算

雙標到CLS
今埸JANKOS同上埸比係回塘
真心膠架WO

今日件衫唔可愛

宜家歐洲最勁係 wunder 同caps

g2出線咗放一場畀TL/MCX都有機會

上年msi勁到癲，但s賽又廢番

A組係第二組實力最接近嘅
希望TL發吓力

G2 有個打咩隊都55波既debuff

原來Jeesun 27歲

有種feel psg 0-6

咁樣完場係好鳩嘅
不過由前期到後期都一直有嘢睇
好過psg死下死下就end game

TL偷到SN一場就唔反NA了

TL做水鬼拉SN落黎

打NA係咪唔洗執執個look
corejj個頭薯到仆街,impact宜家成個東尼大木咁

肯撚定 洗咩feel

咩叫唔反 直頭吹奏到完S10

g2 今年係差d 打SN 個場有雙龍都輸, 真係無眼睇

佢95
韓國歲數係大啲

上年SKT Tier 2喎
咁都大熱？

做水鬼拉JDG落去

翻譯未必想上鏡 咁你都要擺個人係度

係
我睇reddit 外國網民留言都好多讚MCX 打得唔錯 比預期好
反而自己賽區永遠拎唔到冠軍都係鬧鬧鬧
講真PCS打到咁收貨啦 比拉拉拉好睇好多

個個打爆隻tank 就ez game 啦

上年咪skt ig 同g2

我見除咗韓文台jeesun 有去上海
其他都冇派人去

唔使feel啦
100%會發生

TL似會被人虐打

draven

MCX呢場除咗最後個波好撚ON9
算係咁喇 呢度連J都唔比你J

可以慢少少 大哥 打下留劇情

Tl唔用克黎

根本最後唔洗開團 由果2架炮車射撚爆個塔 之後allin主堡嬴左啦 係唔明做咩要開姐

睇緊英文台 唔好劇透唔該

拎得出嚟,好有信心殺人

rakan+老鼠

0-6預撚咗 只期望唔使場場一面倒

上年faker開始回塘
加上有teddy助攻
G2熱門好多

你睇過閃尿狼d 狼味就知

就算理性講要入8強
都係搶次名架姐
首名出線正常得冠軍大熱先做到
MCX輸1-2埸根本就係意料之內
最尾果日先係分勝負既關鍵

小組賽第一次出老鼠 之後ban左4次

Machi 8強買icon

Jeesun 有用好多
英韓翻譯
韓文英文台都會見到佢

NA fans最謙虛同中立
因為自己隊未贏過
所以唔會冇啦啦屌其他隊

又係nid
拎歐拉夫扑柒佢啦

SN個BP真係好撚自信角

tl最廢係咪卜sir

睇唔起人

Jax
垃圾桶咁有信心

Sofm

018

放rakan+twitch係自信定特登draven counter pick？

咪咁認真啦
佢地要踩點都有得踩
Pcs真係俾我想像中打得好好多
冇人冇錢冇資源仲想點
睇下na柒撚到

LPL 係唔會揀圖奇嘅 點解呢

咁易咩你估

叉燒BP不嬲都係咁架啦
打G2都選隻李星出派膠
LPL咁有錢就請多條友幫佢BP啦

你估下

上場既jensen

認真既話 冇練

好明顯係sofm撚唔掂李星啦
關bp咩事

瘟疫之源

SRY，原來慢咁多

但SOFM隻李星係缺到咓喎

kramer

lgd係playin出過圖奇

賈克斯

LGD之前咪pick過twitch

藏招

卜sir又one trick

呢D咪叫自信選角LO
咁都有得拗

tl tl tl tl

支持TL 唔支持支那

Sofm撚唔掂李星

0-18

仲藏 唔洗入8強

TL俾SN完全打爆

tl下路比人zone out

IMAPCT要爆線啦

bot lane 俾人zone out 玩撚完

終於有其他英睇下

LGD咪揀過

3分鐘下路拎兩層塔層

咁快已經爆線

個死老餅肯退休未

Feel到jensen會carry

點解會唔ban leona 呢個match俾uzi都輸線啦

俾uzi玩死左了

是但一隻硬開咪一樣

佢仲有貨剩wor

jensen

jensen呢下咁靚

impact地圖都唔撚睇

Na同eu合拼可能救得返呢個賽區

有咩

真係要企出嚟啦

broxah champ pool

唔好害eu啦

EU咁撚勁 做咩要同你堆垃圾合併

最勁果5個砌一隊算啦

合拼 即係吞咗成個NA

卜sir係咪諗住絕食

同PCS合拼差唔多
送綠卡搬哂D人過去打

合完剩返eu隊

成個下半被人打爆

咪又係EU隊出線

na任你砌都砌唔到隊g2出嚟啦

Na除左錢幫到d乜

NA個b/p完全俾人食住黎打

剩係靠nid靠下個波已經迫爆左條下路

NA有錢過EU
合完EU仲有撚隊剩咩

砌到隊rogue出黎既

g2 fnc rge係邊個位係na搵到人補強

廢老組合

舊年 Team Liquid 都算係NA super team

JG GAP

我間垃圾startup同長實合拼應該有發展空間

除左中好似輸撚哂

46cs

點解TL會咁樣放生下路

Sofm e兩場d skill shot

上路算平既下路爆到7彩

真,na依家同越南,pcs呢d實力強外卡其實差唔多

唯一差別係na駛緊lpl級既錢,打外卡既實力

draven拎埋頭 真係唔使玩

10分鐘 無盡

下路呢兩個真係慘 冇人cover 冇機打咁濟

NA今年有冇機會拎到1勝

10分鐘無盡 a一下隻圖奇應該就死

打jax平線咪即係輸

好似仲廢過pcs咁
E班垃圾仲收咁高人工

隻老鼠右移 唔洗中劍 COREJJ 唔洗死
但人地職業 我都係出返去先

CRIT一下應該1/3

點救? 下路紅buff俾人搶左 leesin一定要去對面jg區
你前6lv搵咩同對面bot lane組合打?

真係教入圍賽班人打機

入圍賽班人唔識snowball 玩波女老鼠幾勁

一到正賽玩老鼠比人3lv越塔壓你

卜sir係咪想教sofm玩李星點知自己爆到咁

PCS無哂所有天才選手先沉左姐
根本NA就應該過黎拼幾隊入去
有番多D錢隨時有新人
唔使出KARSA，出番幾隻BETTY FOFO呢D料
NA都賺左啦

Na 真係算吧啦 冇一年係有競爭力既

見到老鼠俾針殺真係好爽

好撚憎人玩老鼠, 成日覺得玩老鼠既人都係陰陰濕濕

坐飛機坐到暈

教乜春 sofm李星擺明勁好多

賓仔唔算下話

na直接成個摺埋算啦唔好講比賽，連na本身個ser都爆曬ping我地打台服先32ms佢地係本地人打本土ser都80幾

絕食流李星 -40cs

......曲線要講明 sor

賓仔NA第一JG

broxah去咗na廢咗好多

oh hello

賓仔已經係na出產過最好嘅jg

呢次世界賽應該冇人有資格教越南仔玩lee

唯一救到NA係解散NA 下放D人去其他賽區 唔好獻醜

快手下場啦
等緊free hong kong

李星企係隻眼上面幾耐

諗唔明點解team liquid可以係對面未pick下路個陣屌個twitch rakan 出黎

Bp已經注定下路玩完 不過估唔到慘成咁

呢d先叫慢性自殺pick lee唔撚做野 比人反一反個紅成場變智障

下場可能打20分鐘完場

NA賽區真係好肉酸

賓仔無咁易爆線

Machi打呢隊TL都係險勝

PCS

Shaco呢

仲要上路一LV被人逼閃+回推線
SOFM去下路掛左2分鍾機
隻BIN都可以無輸兵

下場被DWG屠 15-20分鐘內GG

有D實力都去LPL啦人工高咁撚多 留係Pcs哂時間?

LEESIN 無頭無龍無預示者都輸幾十兵

最好唔出溫泉 0比0完game kda好睇d

好似都唔算險
中間就可以屌打對面

我都係諗啲可行嘅方法救下Na啫
唔想睇住Na沉淪

但係賓仔d操作廢到傻

MACHI打TL叫險勝?
所有OBJECTIVE全部控哂WO
仲要狗熊同GRAVES平FARM

隻Jax 5分鐘後可以1打2殺哂啦應該

應該可以20分鐘輸10K

未坐暖就起身

同電狗一樣慢性自殺

明明由頭到尾都控制住d 節奏,仲要係中後期陣
都叫險勝

ive都打得贏呢隊tl

豹女冇壓力到出時光

台仔評述：戰術「放放放」

impact廢老幾時退役?

TL真係好撚ON9
明明輸到PK都可以咁老定
打MCX又係咁
咩都唔做係到等死咁

想問lee支q去咗邊

人又唔敢殺 資源又放曬 想點

拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉

因為TSM都一場不勝 梗係老定

死得有尊嚴d
岩岩台仔就完美示範左

睇DWG用lck營運打定lpl團戰mode打

用營運都仲妹下妹下頂到廿零分鐘既

用打團可能快過ig屠殺skt個場15分鐘

玩李星行街唔講以為佢玩緊易大師

退左買bang
想睇jj+bang會有咩化學反應

人工都收咗 世界冠軍又攞過 同你搏嚟做咩

今場最雷嗰件係EU打野喎

有頭有塔 TL當贏左

玩龍龜好撚過

Tl import係卜sir corejj喎

Na究竟會唔會0：18

玩烏迪爾好過

無錯 一定要搵缺口打 無缺口自己打出嚟 乜都唔做 點解唔ff

呢場完全展現NA特色 玩到番工等放工咁

JG AD 輸CS都輸死

係勁唔洗敗走EU啦

又唔好講到mcx等死咁既，啱啱果場前段叫做有交換，中後段打交都互有輸贏
呢到既TL，後段打唔打得成交都成問題

最少都逼到對面出水銀

投降啦TL
諗起佢地係mad出局之後串柒柒就想笑

唔怪得NA贏一場美服睇live既有箱

因為跟本唔會贏

如果na 啲戰隊肯投資pcs 就好

其實唔算險勝 Bp屌打

前期sofm係下路都gank唔爆上路
卜sir垃圾到

算係尋日dwg打rge既弱化版

直接送skin都得啦

MAD打出水平之下 冇計

No c9 no party

如果要嬴一場先有箱 你根本唔會有

難怪第三種子..
廢撚到

第一第二一樣咁撚廢

搵第一黎打都係咁上下

na三隊咪一樣

tsm都係一鳩樣

又玩返營運？
場場打都無打經濟就拉開

難聽D講 我覺得rogue勁過哂NA全部隊
rogue係有D料

呢隊有兩個世界冠軍
一個亞軍

冇心打投降啦屌

仆街佢地冇戰鬥過

養老炸

s3廢老

有塔有頭當贏咗

前幾年C9都保底入八強搏下四強既

雖然都係陪跑但戰績上面起碼冇咁難睇,今年真係0-18

買個垃圾EU打野返黎行街

下.. 咁都搶到? 乜料?

TL贏咗

偷到巴龍 贏咗

笑死 sn咁老定

搶到巴龍算唔算嬴左?

Jensen

年年都對na好失望

渣嫁 咁都賣笑

baron steal!

續命

ANGEL仲笑得出

偷到條巴龍都差唔多輸一萬

C9都唔係年年入到
但真係得佢叫有做野
其他既全部都食屎狗黎

NA全場唯一highlight

Huanfeng呆左2秒

NA多數拖到50分鐘齊裝就有機會贏

都贏緊,7左咪笑下

都係打多4,5分鐘既事姐

偷到又要睇佢地妹多10分鐘

打勁小小既隊好撚大獲會

今年世界賽真心好無氣氛 又悶

由PLAYIN打到而家都係得呢下

打到50分鐘真係4,5年前先會

c9除左上年同15年真係年年都至少入到8強

Draven 打熊頂多四刀
你覺得頂到咩 唔撚打炸

50分鐘

殺到Draven

Jensen 不如返EU 打啦

琴日打G2被CAPS偷到水龍咪已經會

TL下場想贏mcx乖乖地揀啲容錯率高嘅團戰英同mcx鬥拖就得
明明成班都係廢老仲敢係到扮野打前期
呢點pcs就好有自知之明
玩自己擅長嘅容錯率高嘅團戰英
基本上無機會贏lpl lck lec呢啲前期好兇嘅隊
Pcs 打na如果bp差都唔夠打
但如果好似尋日tsm同TL呢啲無料扮4條嘅bp就梗係比pcs偷雞

TL先靠wombo combo先反cup到
不過na技操就...

g2對sn都悶?

卜sir

NA高人工

impact唔係韓仔咩?

TL:塔、小龍、紅藍BUFF、野怪，我全部都唔稀罕，要objective，巴龍就夠

本土化左

無攻擊力都咁有自信踢埋去

果埸MCX都拎左狗熊打野同卡瑪去拼前期既
TL真係

人地連綠卡都拎埋啦

佢應該綠卡都就嚟攞到

TL完全冇傷

當佢真係頂到50分鐘,50分鐘對面隻jax敲到你弱智

30分鐘已經ELDER可以點拖到50分鐘

完未 好悶

jg爭一倍兵

50分鐘twitch 俾jax扑2下就死

TL

一定拖唔到講緊拖到都唔會贏咁解

coreJJ呢下真係好7

１００１

好悶呢場

好殘忍

放飯了
下場15分鐘內完
6點半再見

記得開post

最柒係去NA呢個決定

0勝賽區NA

ching講完自己有冇笑

6點放飯啦